mahmud rijad ur zm dyplomata egipski ambasador egiptu w syrii w przedstawiciel zjednoczonej republiki arabskiej egiptu w onz w latach minister spraw zagranicznych egiptu w latach wicepremier w latach sekretarz generalny ligi państw arabskich w latach linki zewnętrzne